[IOS/AN] Ro:守護永恆的愛 長期維護 (4)

Q:用咩模擬器好
A:夜神 BlueStacks呢兩個都幾好用

Q:咩職勁
A:課金玩就隻隻都可以玩到好勁.無廢職

Q:點搵錢快
A:掛材料最緊要 而捉寵物果啲料都賣到下錢

Q:扭蛋裝抵唔抵扭?
A:大部份扭蛋裝都可以幫到你過渡初期大半時間 有加經有加六圍輸出唔低 都幫唔少手,不過重點係 扭蛋每日扭一次好.因為每晚會重置. 10貓幣一次.唔好一次扭幾個

Q:點升LV快?
A:每個城既300詩人 每日5次裂痕任,兩次對抗魔潮任,十次委託任都夠每日2,3個LV 有多時間就掛下材料 寵物冒險都幫到手升下Lv 有時仲一個唔覺意掛到卡片返黎 61lv金字塔2樓 寵物冒險一個鐘22萬經驗左右

Q:賣卡片好賺定係賣特典好賺?
A:投資涉及風險,有賺都一定有蝕唔好人講你就跟住ALL IN.卡片炒賣真係睇果期需要乜

Q:駛唔駛壓等?
A:壓等係主要因為去到某個LV就要捐高級材料換公會貢獻,巫師系職務最明顯.因為要學隕石術要捐好多料賺好多貢.

諗到大家可以之後再補充
祝大家掛到好寶

lm
65lv巫，35job lv係咪太高base lv應該要壓等？

佢地多數70先壓
因為進左階
之後壓到招隕石出

好難賺錢啊！

西門快閃活動 居然只送貓捲30張跟貓幣10

呢個都係
我都係得2百幾萬慳住用

六千幾人排撚狗活動

你都去左台灣？

無去，我去左 巴哈一定有人發文

thx

發現咁唔得，一有錢要買d嘢保值，因為好多俾人炒起哂，尤其卡片

有無巴打公會收人

後悔無壓71lv

壓LV只係壓到BASE
同JOB無關係
3轉睇JOB LV

照升3轉但唔升上71lv
公會d料唔同晒

3轉前都係轉蛋
所以好多人爭一隻

有無人有玩煮野食
其實屬性同血量有2加好多
而且時間其實幾長

我法師係去打蝗蟲

蝗蟲好易比人拖草精拖死
蛋都叫做安全少少

等睇今晚又開修

仲有無巴打公會有位可以收下新手，btw 申左appleinc

我想捉曼陀蘿
有無咩技巧
成百萬捉一次……

手機響鈴....

洗手，裝香，全日食素。

如果要刻意掛某隻怪打寶咁係需要
另一個原因係貢獻會出一D高級料
不過機會唔太多,刻意自殺有D拎黎搞

留個名先

留名

你用緊咩寵

溜溜 平民

新post留名

插武器冇用 買一張就得

新人留名
想問下有冇公會可以收留我依個乞衣..

你唔係巫獵 點會有人撞你啊？

打緊塔開台先

玩騎，ro親生仔角色

抽返一set 蛋裝先
普城最下面

夠你用到75-80

而家公會無乜活人, 有無人想加入香港公會?

點鳩人扭裝
奶同法師其實唔係好駛扭蛋裝
我認為

未二轉低lv敏劍單刷係咪應該帶隻貓幫手，唔知帶邊隻好
除左海德劍，仲有咩裝過渡岩用

帶吉芬隻法貓
或者中央城果隻貓波氣功貓

唔該 btw蟹同哥布林卡俾人炒緊 屌

親生仔其實係獵

其實係巫

巫係老婆級別

老婆巫

大仔獵

二仔騎

兄弟 鐵匠，武僧

契弟 刺客，十字

我想請問... 金字塔嗰個「阿瑞的請求」係點過架？我打咗好耐黑狐都冇黑狐血液去救啲士兵...

冇嘢嘞，我自

68巫 720魔攻 係咪算低

1000基本

所以我叫佢玩騎，全身經驗加成60%wo
沖level一流，點會無用

課金最緊是刺，跟住鐵匠，先到騎，巫

巴哈有人爆料出黎，來源是大陸ro

課金應該買乜?點樣最有效率?

邊到黎60

篇文無講點課金，只係有個人開左個post話自己練到83level神射手，pvp覺得廢，問人好唔好重玩
最後有人留言講左各職業超後期攻擊最大上限。而家篇主題都删左搵唔返了
最勁係刺，天花板最高單體傷，鳥獵天花板最低，好易到頂。啊修唔建議玩，

副手，武器，甲，斗，鞋，每件+10% base exp
兩件飾品各+5%

咁正常課金係買game錢定係買貓幣好?我68lv好似唔需要用扭蛋裝

物價好貴加賺唔到錢，差唔多60lv都係廢裝

貓金幣除左抽卡，無咩用。
賣月卡囉，不過得3百萬，買張卡片就無左

兩張共300萬，一張自用

我而家先知可以賣月卡
貓幣抽卡有冇人試過抵唔抵?

你睇清楚先啦 有d係加base 有d係加job
加到60%仲得了？

想知月卡係邊到買
個人覺得抽卡唔抵
我好彩玩騎抽到妖道
其他幾抽都垃圾

月卡咪特典..得game錢 月卡同埋貓幣買咋嘛

見佢話咩月卡 咩300萬
我仲以為有d咩新手投資禮包

如果買貓幣就係抽頭飾
賺錢就抽卡賣 但好睇運
裝就冇乜用 係比你升快啲
但升太快冇錢都係冇用
除左隻聖徒戒指同短劍係勁同有用
一係就直接買錢
用啲錢黎買裝買材料強化
唔洗再自己刷同存錢買

base唔重要，job先煩

我刺客59開始帶牧師打轉蛋
打到65base就已經40job可以轉職
同埋蛋好易一下一隻
所以都叫升得快又安全

有無公會或者固定團合作 互換電梯
今星期我打到49 俾條電梯你
下星期你俾留我
大家慳番d時間

獵人玩邊隻先勁？
ADL 定ID?

刪左佢

原來係job base 各30%

琴日入pvp場，俾個83level獵秒，我以為係巫，殺幾次先睇清

[url]【心得】神工匠養成心得 + 建議

頂
玩咁耐都唔知點拆細d物品數量
想起倉拎d材料黎賣,點樣可以唔一次過拎哂
同埋見d人可以直接禁d物品去ink聊天欄到俾人睇
呢個又係點禁架

昨天新玩想問下敏騎點玩會勁

同有冇人可以介紹下咩係爬塔

心思思想_ _

巫師搞星盤玩到燥

好期待黎緊星期六日又要維護幾耐

唔好啦

咩事？

希望唔好壞ser 姐

請問想玩坦應該係咩職同點配點？
我見有爆敏 又爆血 又加下d/s
又有分十字同騎

仆街打轉職十字刺卡關 打到金字塔嗰到係咁俾d牛圍 屌你老母

你玩成點

有無公會收人
有66lv巫同騎想搵公會爬塔打王同吹下水

十字軍 聖十字攻擊 簡單暴力

入黎我地度啦

天花板其實difference有幾大？

唔該
但係點解佢地話騎係親生仔 聖十字冇咁勁？
兩隻都係坦？

有無位？

大仔騎士 勁野 易整，唔駛打稀有，又易秒怪

契弟十字 勁野難整，稀有，打不死，惡魔以外低傷

有 申請

鳥獵最高傷你應知道幾多
刺，鐵匠 係佢十倍+

巴打公會叫咩名？

拜託幫我撐十秒

會長，等你有呢一日

等緊你

唔知
我得60lv打重蟲萬六，會有封頂？
但唔係每點智都會加傷咩？

智力加到99就無啦
無得剋屬，所以會封頂

我仲打緊千幾

但對比adl既話有冇相害比較既文
完全搵唔到，篇篇都係話天花板但又冇數字
bwtween, 山地等緊你

好老實，adl既我打得一千多少少，爆埋有2千幾，一秒兩箭到

其實我求aoe永動掛機玩only
唔求pvp係咪可以繼續

永動，你有齊回摩裝都夠好玩

adl 刷緊地龍 8 9千一下

插咩卡

地龍卡 打出黎插落去

平a?

平A 放埋重創平A過萬

等我開隻分身做下比較先

而家你地炒緊咩卡
兩三日前30萬買張蟹卡而家90萬

1.1了

預算會上1.5-1.8

爆埋呢

想問下 爆刺進階2轉左你地點點技

屌點解係我隻分身50lv抽到

正身得張加命中小強卡

我而家平A都係得1千多D

講緊爆擊

所有種族屬性增傷卡都一定炒得起

咁小型怪增傷25%呢？ 狼卡

留意下

中型怪多，小型太少怪了

咁大家快d入貨

LIHKG 岩岩升左 4lv 會
依家有 8 個位 有冇巴絲想入

好呀 你直接 search 我地申請啦

想問永動連剌騎裝備 ,核心有邊幾健
件，因為我長期帶奶媽，依加有波衣，長靴，個頭插左張樹人卡，是咪一定要插轉蛋卡，好撚貴

陸服嘈新寵 狗仔會令鐵匠 op

練到上去有三張牛咪係囉

我想問依家先開始玩會唔會太遲
諗住玩獵人

開服一個月都無...

紅瑪瑙髮夾X2 仲撚貴
有個副手-8% 技能SP
唔記得叫咩咩書

隻game加點係咪同online 一樣
獵人打agi Dec

點解組左隊 都係睇唔到隊友啲任要打嘅怪

謊言？

我知紅碼瑙好撚貴，等佢跌多d 先 果本野都要成球野wor, 整晒成套回藍裝咪差唔多成千萬

所以我寧願用按鍵裝死

托隻牧係後面仲好

我得8lv申請入公會得唔得

姐是點？？？？
本身匠已屈機

新寵狗仔 5%大怪增傷

咁同匠有咩關

三張牛牛加隻狗仔,輕易一野打60萬

唔遲，但唔好玩獵人

台港澳限定合作第一彈登場的是享譽國際的台灣美食” 珍珠奶茶” 頭飾，遊戲與手作珍珠聞名國際的「丸作食茶」進行跨界合作，提供色彩繽紛的 Q 彈波利飲品，包含綠波利珍珠、惡魔波利珍珠、土波利珍珠、天使波利珍珠茶飲外，玩家只要於 11/ 17 日起至全台「丸作食茶」購買限定波利飲品，即可獲得台港澳限定丸作「珍奶」頭飾虛寶，RO 人氣角色波利家族也將全面攻占「丸作食茶」，喜愛波利的粉絲們一定要前往探訪波利家族蹤跡唷

文字遊戲

點解

玩咩好 其實有諗過玩祭

祭幾好 , 裝備需求唔高 , 又多人求祭打裂縫 塔之類

咁我重開先

開多隻人咪得 , 升左既話擺係到冇壞 , 放下寵物執野都好

我想,58 LV 獵收唔收 ?

成本高，成果少

開個商人先

捱唔捱到去三轉都成問題
吸引唔到新人玩
想課金都難追

仲未成型 j住先

好檬喎大佬

3轉兩星期都得
但無咩心機就真

祭要點加點

未成形 比 心動老婆同二仔撚狗咁撚

二仔真係待遇都唔同

邊似契弟十字，武僧

濕哂

巫師壓等 壓到好眼訓

仙人去左邊

佢之前都有回下post

好耐冇見過佢

巴打 我申請左 54獵

啱啱二轉左即刻洗點轉爆刺 好似冇乜力 佢顯示嘅爆左都係得7百幾

Gay

webdl bl001

pvp 向想問下應該開咩好

16lv係咪單刷裂縫就得
好似搵唔到隊咁

um.... 鐵匠啦
上緊位

59巫師
技能點錯晒 係咪應該三轉先改
你地會加咩技

16lv 西裂都打唔贏

收呀 巴打叫咩名？直接申請啦

69超魔 求加

豬

我一路向北 50 巫已申

76魔導掛邊到好
打乜都好似無力咁

本來掛緊乜

咩裝？

星期二啦

武僧練工用浸透秒定用六合連技好？

Adl 獵點先高攻

餵精點解一爛爛晒全部線

牛卡跌到落13m
有無巴打入貨

貼你人物屬性板面，同套裝望下

又死ser

好似維護

屌仲要修到十二點，仆街
成朝冇得掛機

周圍掛下咁,獸人村,古城下水,鐘塔2f

巫杖,堅定套,無啦

屌佢老母張月卡實際用得一半

仆街代理 成日死SER 又無活動出
成日諗住點吸引人課金
遲早退GAME潮

又維 屌

快D

派d野食鎖鏈
屌你我覺得一日10貓幣先叫正常

掛d同level差唔多，又可以秒既怪

仲諗住課398 攞去食左佢好過

走一半人先順

祈禱天堂M早D出同唔好好似天2M咁柒

天堂M 死左跌裝人地執唔到,自己可以俾錢買返

Mcgee可唔可以睇下你點加點

天堂m得個掛字，玩到60level就棄左

想問，公會任打15個尼伯龍根難唔難打？

我67超魔導單拖打40lvl果個夠唔夠打？

唔算好難 不過法單打好難搞 最好組下人打

派得多，先會多人玩
咁先多人課金嫁
睇下以前白貓pad個d都見到啦

服侍依家25lv
我想問大方向係咪不停做任升lv
但扮緊工 咁掛機掛咩好？

單掛慢到仆街，勸你痴人開魔潮升
掛滿300分鍾之後先做任

開個分身帶自己升

好慘 返工用手機單開咋

搵個人托住你打幽靈船堆不死怪,之後30 就去妙勒尼打彩蝶
四十幾可以揀金字塔/轉蛋/北門

台仔愛pvp

我想問魔潮係點玩
我接左個任之後佢叫我去沈船
我去到之後求其入隊就得？

開左，你求其去邊打怪都得，唔一定要去佢個地方

真心玩唔落去了，開武僧真係錯誤決定嚟，唔課金真係建議唔好開武僧，唔係進展會好慢

武僧係online版時代已經係土豪野黎架啦

覺得刺客先係依家
尋日手痕轉隻音投刺做爆刺
屌你冇裝下真係癈

我而家
番工清任務 派寵任
滿左300分鐘開team viewer 連屋企電腦雙開掛機
番到屋企打裂
btw 58 法組隊夠唔夠打山裂？
仲未玩過公會，未打王未打塔...
屌你老母糞營運日日維修on99

音投刺唔係仲貴咩
我0課玩刺啱啱2轉又唔上唔落

抽中左隻貓仔啦屌

沙裂前嘅裂痕有隻補+企邊打一定過到

契弟十字:....

音投我都係回魔裝， 其實隻隻職我都係

0S
8xA
0V
4xD
0I
4xL

點慢法先

補事 自動技放咩好 係咪要剔保護隊友？

有冇得你套裝參考下 我遲d都想轉音投刺

有冇巴打試過

如果咁分身會唔會扣次數

即係組多幾個~然後單刷~出既料都會多D?

我估係

想問下大家課金通常會唔會抽卡？

Thanks 巴打，我無朋友

今晚試下自己打，要40個章，希望唔好死

是但叫下公會既人幫下手啦

覺得好撚伏
出埋d癈野次次，機率好低

唔抽野 只課月卡

唉屌佢老母叫維修傳說啦
好在未課

我驚我隻人掛住打怪冇幫人補血

想睇下佢d能力值
可以單刷咁癲

就黎一個月啦，而家仲差1 job lv先進階二轉到,繼續堅持玩ad獵

同我一樣喎師兄 大家加油

大家咁話

點解咁多人玩獵，

回頭是岸啊

其實得巫冇被唱衰
改名做巫師傳說算

正確

巫師比人針對又唔提下

ad獵土豪先玩

台版物價高成咁 高輸出職d 裝難岀成咁，得巫前期需求冇咁大

我獵玩到好迷茫

岩岩打裂博出隻智耳, 人地問我點解唔換畢業裝
都廢事回應班台仔

唔明咩裝

點先為之畢業裝？
Btw 59lv 巫魔攻唔夠700應該轉咩裝過渡到打轉蛋？

唔係土豪，0課玩家
進二轉之後再算

adl 獵要keep 住食料理同魔石先勁 貴到hihi
另外裝 卡 飾品 無幾億發揮唔到最大

而家想玩鳥，件山地都貴到......

原來有post 留個名先

我依家70lv鳥獵 平民玩法
鳥突7600 打蛋爆陷阱3000 都接受到

玩緊鳥獵
開左隻分身玩adl, 去到二轉先發覺齊裝係好撚貴

做唔做到永動

有冇爆刺分享下心得?

唔得
而家sp 回就100
去到132 食200料理就去到永動

用住十字弓3 插兩張種族卡
兩粒花戒
應該300萬內搞得掂
打出黎應該唔會太差既
但真係要食石食料理

咁又無幾億掛
一億樓下應該得

幾秒cd一下鳥突

300萬買兩張乍
青

清

adl 係咪三轉先開始點L好d

屌 服侍掛機好食魔

巴哈果邊發生咩事
爆退款潮

good
走咁d唔該

辣殺..班台鳩課果百幾蚊就當自己課長

咪係，我地會長都未出聲

班友係一次退所有課左既錢
我身為台灣人都覺得佢地痴線
變左賭錢輸左叫莊回水

係買左舊野用完玩完叫人回水

成日見D MVP係返工時間無人打 想打又無坦補 台仔公會真係

獸戰証好貴 身上得百零萬

想問騎士第一筆錢應該買打王裝定掛機裝

定係應該課多少少，入哂兩套裝

冇睇~
係咪因為課月卡又成日維護

仙人你個公會有冇位呀？

買哂唔使煩

很想要犬妖卡 成500萬

算吧啦

又關我事

副手做咩用唔關巫師既野?

想問下寵物書左同右既野咩黎？我無呢兩件item

食譜 星盤

自己刷 琴日開鎖鏈打左2張

我係0課廢裝辣殺 唔夠打

我都只有買月卡
70lv刺客 用毒刷
一次3,4隻
最多帶隻貓補血or分身牧師隊外buff
成本係5分鐘上一次毒

想請教下裝備打洞問題
例如裝備grade 3左 拎10把grade 1 去打洞 會唔會downgrade?

另外我見交易所裡面有d裝備係破損(紅色字裝備) 其實買返黎用唔用到架？

Thanks

1.唔清楚
2.用到但唔可以再精煉 要用一把一樣嘅武器修復返先得

A 唔會跌 keep住III 但多一洞
B 修理裝備要用返同名裝備（grade可不同）
破損既同名裝備都可以用黎修理

如果你唔繼續衝精煉的話 破損其實可以正常用

有錯唔好屌咁大力

用劇毒散播？

應該講緊塗毒姐

今日見到把+3破損元素杖 40萬
有2把就

記錯係大巫

但一次3 4隻喎佢話

鳩動直播

唉

一千萬，公平咩，呢個世界公平咩

岩岩申請左Applelnc

求accept

利申 坦騎

幾時先交易所有全部領取，一下一下㩒咁笨柒

企係3隻怪中間用原地警戒
技能放塗毒 1lv毒散 普攻
攻擊唔夠高都冇關係
迴避200以上
基本上每隻怪你都只要打20~30%血
如果用雙刀刺就要推命中
爆刺只要暴擊夠就ok
帶貓補血 或者帶牧師放buff回血
牧師個位靚唔入隊都ok
聖母可以用裝死代替

1, 唔會 無論你件裝幾階都好 用同樣既裝就可以 系統唔會理你幾階
2,用到 會買破損既多數係 唔夠錢買正常既 而破損同正常裝係一樣效果同功能
只不過你要精鍊就需要再買一件同樣既裝修復完先可以再精鍊

班台仔係咁
感覺輸打嬴要
當然，我理解代理都有責任
但佢地下下一炮過退晒
好似樓上有位巴打講
賭輸喇，就反枱報串話人非法
當然，如果當中有課長，講緊課左幾千蚊果d
我冇野好講

好多game都係，玩埋d損人利己 既野

唔係佢地玩到咁盡，我唔會有排拉王撞佢地報復

退錢會鎖ac就好
啲高lv地方唔洗咁多人

鳩動開多d 50～90地圖仲好

退款會唔會收返佢地抽果D野

請問我28lv打5x怪冇經但打樹精有經係咩原因

有D GAME會鎖AC
但RO手機版唔知會唔會

大過怪10lv or 低10lv收益開始小
樹精唔知19定21lv 你當然會有經

唔係 個ser會頂唔順

餵精先頂唔順

鳩動唔會

3.0開公會戰，鍊金，太保，同細改動

Thanks!!!
再請教一樣野
如果我把十字弓合左兩洞 插左兩張卡
然後進化做神秘弓
會唔會變返一洞？
我咁問係因為好奇怪 交易所無兩洞神秘弓
Thanks you

減物防for 魔擊術

巫師畢業裝咪減施法時間個2件+支仗為最基本啦
貴到飛起
想轉玩獵人ZZZZ

變返一洞

巴打們係邊條線玩多？

打左咁耐皮皮都未出過奧手 唔通真係要買

你地全部都咁多錢嘅
究竟點先可以賺得咁快，剩係刷黃寶根本跟唔上物價

好勁啊.你點打嫁?

打王 食mini
專揀貴價材料/貴價卡刷
留意交易所市況 低買高賣

利申 全部做唔到 所以仲係窮撚一名

MVP 同mini 掂都未掂過

入公會 搵人爬下塔 博下d王跌野/捉寵道具
每日打裂 沙裂既智耳 堅定靴都值幾十萬既
刷下d有大量需求既整裝/解板材料囉
eg玻璃珠 堅硬外皮

有冇武僧畢業裝參考下 thx

有土偶卡記得強hold

買返黎既頭飾有冇解鎖獎勵？

無

乜黎

土人先岩

第日會戰用

1.1m入左張馬克卡 SH

之前4.9m個陣入左張骨弓卡
升到上5.5m就倒水咁跌

何解

我之前55萬入左2張犬弓卡 70萬放左 而家升到1.1m

達拉蛙卡片，係咪人地打你少20%？

手續費都幾萬

會戰會有成堆陷阱守門口

係

入返張？

不受定身影響？

係

要兩張先有用

一張甲,一張卡冊

我覺得抗人仲有用

定身好似唔包暈,結冰果d

有無group?
石化法想搵打王團

今個週末應該可以進階二轉
希望唔好又死ser

add me id : JJMaggie

本身無固定團
想單掛到 又 易入面野團 玩咩好？ 可以背一隻牧

騎？

有冇打王團受武僧玩 69lv

巫獵

馬克抗冰

你可以兩樣都有,無衝突

我地夜晚先開團 愈夜愈多人 多數9PM先開

加埋獸人英雄(抗暈)

除左擊退,沈默 真係無野可以驚

會長，有無塔團

58獵人想入公會
有冇會收人

added

咁多獵人

以前唔係玩神官就獵人

正身練神官好啊唔憂冇人組
獵人周街都係

第二個ac 岩岩開左服事 難升到

二轉前的話玩普攻啦
二轉後先洗返點返做讚美都得 我依家都係用神聖R下痕

好on9冇穩定隊友就要用鎚仔扑

但係讚美平時掛機都唔知點好

不過想升job係咪得掛蛋一條路
Base66 但job得36 好想進階

扑到天黑都未扑死隻野

主升str先？

睇番d怪 50-60或之後d定位奇鳩怪
或者咁講塞北d怪出奇地高經
而50lv後d怪血多左又少經究竟咩玩法

掛強係比掛其他快好多
我58左右開始掛65就進階

但依家幾廿人搶

Ro:全民掛蛋蛋

二轉左轉左去吉芬地下掛 冇人好爽 順便打埋神之手

好多人屠殺大J鳥
我隻巫龜緊升59LV....

而家土人卡40萬入唔入得過

兩張無妨

我賣左 等錢洗

58base 29job
巫掛咩好 宜家仲係屠緊鳥

升咁快，等埋我好喎

狗衝80

得閒上下水

玩到就70lv 終於打到第一張卡

夠唔夠魔攻火球秒大斧哥布林/崩裂秒噴射?
唔夠就魔擊掛黑蟻 有神原蜂膠
唔駛太驚等級差 秒到怪效率夠就好過你打同LV但秒唔到

我無點到火球術
立即去屠蟻

魔攻得722

2下魔擊或者1下火球都打唔死黑蟻就唔好去了
722魔攻夠晒你崩裂秒蜜蜂
去搶個點一下崩裂秒3,4隻
仲好過你幾下先打死一隻黑蟻
賺既錢仲多
回魔唔夠就10秒裝死一次

升到71係貢獻地獄

槍騎54 24可以去邊度升 食力a 2槍半大嘴鳥目前 6700-6800一槍

我75都仲交緊柔毛

到底用60分鐘打怪定做寵物任抵d呢

利申：普攻十字軍

寵任18萬base
打一隻怪當你800base
1個鐘你打唔打到226隻 ?

收到
岩岩做寵物任拎到張骸骨戰士卡 ，對十字骨係咪冇咩用，賣得？

蜂兵成多人

我條線成日都冇乜人
多數都係我

72獵人到底買蝶卡打獸人定買地龍卡打龍好？

想問57lv十字軍345防 頂唔頂到塔
味打過 連座塔係邊都唔知
有冇巴打幫手帶我打

如果想打卡,打普通怪,唔係星怪,過左每日300分鐘.有冇影響出卡機率?

幾血？

Hp 15441

我既話會揀獸人

卡同裝易搞好多

地龍根本唔係for獵人，反而for近戰

好似古城根本係十字，牧主場

70巫想問到底有冇需要壓71 係咪真係一上72啲貢獻就唔同晒? 要壓幾個月我驚自己冇心機玩

thx 巴
我決定掛獸人，不過買唔落蝶卡，

戰人之後打乜好

會唔會出水球

日日壓到想死

最煩係每日自殺

唔使壓啦。愈壓愈窮

而家打緊咩

你睇海底洞穴 佢都執過晒，海神 同pc版出現地方都唔同，就知道根本唔出水球

我就快要壓……

其實依句都真 大部分既其實都係買返黎

虎蜥人

唔壓都窮

我升左上77唔多覺有古城料 唔常出
主要係紫色料貴左
成日見到鈴鐺

89lv wo
你有買水卡？

壓等好浪費時間
比你停係70升爆左隕石
人地個個都8x 9x開始齊裝齊卡
你就除左有隕石之外乜都追唔上人
因為隕石都係要靠裝去配合

十字要焗住壓到進三job10

真係唔壓，仲衰

陸服好似就黎大改版出公會戰
唔知台服跟唔跟得切呢

騎洗唔洗壓等?

???咩卡

79 就 80 無壓 家陣得16000貢獻同17粒金章
周不時見到神之手果d

連續3日見到鈴鐺先嘔血
捐2下已經差唔多用哂一日收入

巴打打咩咁多收入 d料愈來愈唔值錢

都係獸人咋
依家400分鐘大概8~10粒神金 千零玻璃珠同200骨到

獸人要camp死一隻打

造紅十字啲料好貴

我鐵匠撚
企2戰1弓位 佢地一出世就秒哂
10秒可以打4次到

我72 adl獵 打得勁慢

狂騎打得好慢

買左彩蝶卡 掛野豬 上火箭
二連 4800

仲玩二連，一箭爆都5千

仲打59 level野豬？，不如打螳螂

藍卡出卡機率0.02%
陸服NGA有人測試過爆戰時跌卡率唔會有乜分別
同埋掉落率有下限
換句話講 你覺得0.02%同0.01%分別大唔大
一句到尾 都係睇狗屎運

30lv巫轉唔轉鐵匠好

入斐好過

咁其實騎士又駛唔駛特別壓等？
而家我岩岩好71lv

壓得黎都棄game

我上91等你

要壓lv應該係70lv到壓？

又延遲 成張月卡冇哂

果然又delay. 睇死10點一開，又爆

買一個月用得半個月

我仲以為巴哈d傻仔問題唔會係連登見到 原來一鳩樣..仲要慢人幾拍

簡單d咁講..如果你offer到日日有百幾萬既錢去買料換金章既咪壓囉

如果唔係...咋咋林升上去打料賺錢仲好啦

百幾2百個章..當你平均每日3個金章...

唔通你真係壓足2-3個月咩

你打機定比機打啊

玩得

新嘅導師學生系統點玩

有冇公會收人呀
63lv獵

3級香港人公會收人 6f線, ═☆星星同學會™
因為有外國巴打, 下午同夜晚都有打王團
入會可密 ID: 口笛
or tg

巴打你講得有道理

得一半有道理

係到諗玩鐵匠好定巫師好
我單機 輕鬆玩

鐵匠啦

鐵匠冇得輸

要80lv

咁我升到隻巫40 將D錢擺返入去共用倉先

點解
而家鐵56 巫61
想主力玩一隻

你升到70當大部份巫師煩惱緊點樣一下火箭秒獸人果陣
普通裝既鐵匠已經可以一下秒3隻獸人
雖然要食料理同技能全開 不過點都賺得多過慳完料理秒唔到
裝好可以唔駛食料理添

不過巫師搵王團副本團方便過鐵匠
睇你個人喜好

巫師如果秒唔到...啪個智力b都有突..
我啪完智b都打4萬6

有冇人同我一樣...疊攻個buff icon又消失左

槍騎 連刺改左300%

更新完又有bug
睇死佢一陣又搞返幾個鐘
個棺材無啦啦一格一格紫色咁
指定人物地下個圈放到勁大
刺客同另一個角色拖手明明可以一齊隱身
宜加得返隻刺客隱
後面隻牧係咁比怪打

拖手一齊隱本身就係bug黎
佢只係修正返

你話平A? 我順手掛蜂膠
一晚兩粒

之前係幾多?

應該係200%?
但係騎坦要用劍 所以狂擊應該無乜大影響

我係槍騎+坦騎
坦個陣用劍，單刷打任用槍
狂擊玩唔起

邊到有得睇個甲有冇卡槽？

兩粒咁多

啲星盤料貴到...
但應該慢慢會平嘅 所以我先照玩住狂擊

玩巫揀錯左貓陣營 rip

Same here

我都玩緊狂擊，巴打用咩甲？

衝LV先 之後去虎蜥啦 有鎧碎又有蜂膠

三個ac 都6x
無入公會無得用星盤 會差人幾多

差好遠 快d入 你遲d實後悔 棄game都似

72lv 有蝶卡，剋埋屬性，二連先得4800

唔熟獵人 但我見人討論好似話
二連有delay 直接普攻好似仲快?

見大陸啲心得文話緊身便衣

47lv刺求公會

有咩分別
同埋兩隻貓有咩特別

黑貓物穿 白狗魔穿 好似係

仆街玩刺揀左狗
利申狗奴

有無公會收 獵 刺 補

轉身射個三分波 歡迎你

我係咪玩錯game

有無人想做我學生
利申：81刺

8LV商人
ID: SACRIFAR

佢都未講咩職

掛虎蜥人好窮 1個鐘先得2-4粒蜂膠

牧 獵 刺

一粒幾錢

緊身便衣本身有卡洞？

進2轉前玩二連無毛病，兩下秒蝗蟲，進2轉後，攻速要谷上300-350，加50暴擊，一箭都暴有5千

法師打犬妖簡直打到想喊

血多麻

犬妖好少材料跌咁，最吸引都係張卡。
另外想問下牛卡對adl獵有沒用？adl獵要買啲咩卡？
Thanks

慧眼

呢個我都唔sure 因為未刷夠黏液就升咗lv 去咗刷黃寶石
但係都係為咗佢個%物攻
反正坦力都係要靠精煉拎%減傷

adl平平地插兩張暴傷，解鎖兩張暴傷

新入坑請教一下

主玩槍騎, 想開個分手掛料賺錢 打下卡片 做下寵物任務, 請問開咩職比較有利?

法刷料 開個商人買料理

有無連登公會？61lv巫師

點樣寵物冒險可以一次拎兩個箱或以上
啲魚貝/不死好似未有喎

點先有三個角色解鎖

應該係課金？
BTW解黎做咩 一個ac三隻人邊玩得切

一個角色進2轉就解

5.5萬

有無武僧兄弟會為左爆氣buff左改晒ial??
我覺得為左平a放棄晒d技好on9應該唔轉了

牧師打到牛卡😭

一日平均75萬～100萬

唔該曬 但我有排先進階2轉...
開住個法打料先...
槍騎點先谷到做連刺永動機
而家sp 515 先每10秒回9sp...
定其實我錯左方向應該谷傷害?

點打卡跌？

打牛跌？

掛件奶吸走咗

全身回魔加隻牧先得

請問加智係咪會太on9 收益好細?

自由拾取都唔自由嘅，試過雙開打裂縫，又係亂咁俾
個畫根本無咁大，睇唔到有咩先行去吸

公會仲有無位收人

螃蟹兩張180萬
而家抵唔抵買
之前好似冇咁貴

而家交易所可以炒D乜

變左好似股市咁 d大戶hold 哂d必須野
價錢由佢地操控

一個月轉蛋新頭飾有無話邊樣最好

利申 體騎

150個七彩換到
聽閒

仆街用晒

早一星期 可以買到三張

普隆德拉5折「活動商人」係邊個位

屌

係南門入黎扭蛋機前幾步

開始左？

有無人收學生 我66lv騎

捉寵真係好on9 前前後後射左幾百萬落海

要唔要心得?

就係唔好諗住捉到..就會捉到

利申:我又何嘗唔係射左幾百萬落海

依家玩會唔會on9左d

勸你星期一先玩
星期五六日玩死ser

個畫面右邊有講咩條件先可以拎

玩住先啦
草定啲魔潮

抽左幾十下都唔中個頭

繼續課繼續抽

儲定啲鎖鏈同料理

我課天天打波利都唔課呢隻垃圾game

中了 又抽多十幾下

個邊有咩玩

加5%人形傷個頭？

呢個唔係尾部咩

pvp都係貓尾好用
呢個for掛機

FBI is watching you

支持每日開台

派糧

都冇人會睇

咩code?

我冇入CODE 頭先登入見到就有

60巫 去邊升job好 求問

蝗蟲到轉生

打蛋又得

魔擊打蛋到永遠?

啱啱送嗰張抽蛋卷係咪都可以抽10月嗰啲 見全部都係對人加傷好似無乜用住

掛左5日金2 都出唔到牛卡

我都努力掛返兩張返黎後期用

巴打 掛番幾個月都出唔到再講

未有念連之前用崩裂

哦 原來係用崩 但會唔夠魔永動

打咁耐都未出過一張卡

我食暖心料理+分身補師
出5-6次技會有1-2秒無sp出技
係咪正常？

食料理掛機好似好唔划算

如果唔食就出3下技停6秒
好慢咁

我自己進階二轉前係打北門升
不過而家北門多人左咁多應該難升好多
啪料理捱到40job轉完再用念連掛蛋就輕鬆好多

70巫想問單機應該去邊到掛 魔攻得800連斐洞妖道都唔多夠打 想升支杖但係玻璃珠要打獸人村咪仲唔夠打 究竟應該去邊

北門跟本係群毆

你法玩成點

你可以體檢我 我set左開放
俾下意見 我有add你fd
扮工冗者61LV

玩狂擊騎係咪不歸路，但好爽一下扑幾萬 , 同問69lv 槍騎去邊掛好

我都係70超魔 800魔攻 北門單掛 2下蝗蟲 3下蠅

重點升轉生術打古城

我都打算練個分身，

話說新時裝果d人形傷害+5%
計唔計落pvp到??
因為我見卡片果d, 係會分開左人形同埋pvp玩家傷害咁..

一個古城, 補師一晚就肥過豬頭

玩刺本身好想要棺材 但尋日抽到把+人型5%傷把遮 追唔追埋棺材好 個2個都係背部

10月本書萬用

一齊玩法 後期輸出有D無力咁
除左洞察 仲有咩杖好用？

夠打海神就刷支魂咬返黎

申請左入2/3公會
有無人accept
69騎..

開補唱聖母，再唔夠裝死咪得

打到海葵卡片 以為值幾廿萬 點知一睇
但個價唔知有無人買

加入我地啦 有位
ID:拜託幫我撐十秒

有公會list? ??

開左個商人

未升大巫師好似生存的魔杖會高攻D

請問高LV 刷D 低LV 卡會唔會難出卡 D?

刷卡啲機率 低小小高小小無乜分別

會

高LV打低LV怪會有懲罰,降掉寶率

我用補師申請左入

其實跌卡率好高 成50%

岩岩捉左地龍 岩曬鳥獵

咁我LV 7X 仲刷唔撚刷張射精哥布林卡出黎解鎖

用左幾多M

巴打玩驅魔牧？
技能要點加？

有無讚美神官同好，而家升到71Lv。配點技能好迷惘，自己升又無力

轉做槍騎掛牛賺錢，遲下先轉返狂擊

無用過錢
貓狗活動 抽到捉果樣野 就去捉 一次KO

刺捉咩寵最好?
小巴風特?

有打手朋友當然最好
無朋友都有方法練
審判疆屍可升到79
但之後打王最好洗技能換暗壁
或者二轉時留轉生 去古城爽

岩岩求奇入左個公會開始玩貢獻,
想問下如果點到隕石術之後QUIT 公會會唔會重新黎過架?

搭單問
如果我淨係轉生升到十級，其他照點讚美牧技能得唔得？？？

唔點驅魔因為太燒錢買石

巴打我都諗過下洗技能玩連刺賺錢先 但係想問下無蟹卡係咪差好遠秒唔到牛？
除咗卡有冇咩特別要求

唔會，升能力同星盤都唔會
只會跌一半貢獻值
所以quit 前用撚哂就得

超級歐洲人

50lv刺求公會收留

最好俾隻坦托晒兩個防大公會拉怪

斐2 有個固定位

寵物洗技有冇可能全10?

有，但機率好歐洲

一捉3個10係咪好歐洲咁

拖出去彈賓周

有無配點技能教學，我而家都仲係用緊神聖之擊拖兩隻貓同寵物打咋。

我象牙槍插哥布林卡，存蟹卡，食水屬性石，開光環同集中，可以秒牛。我sv互點，你全力應該可以更容易

扭蛋係幾點重置嫁???

單體轉生
群體驅魔/審判
都係追不死屬性黎打

凌晨5點
同戰鬥分鐘 每日委託 魔潮 裂縫一樣

自己練淨升轉生ok?
其他照讚美點？

係 不過我進階前玩as暴牧

岩岩15lv 叫歌浠森先生 刺客 請問有攻略加點嗎

寵物好感度點樣升得快？
係咪要瘋狂撫摸佢

餵野食 但我都未餵過

超魔導士應該點咩技能 點燃，火焰衝擊定念力連擊？

睇黎又要晒錢

放佢出黎掛一晚唔係就夠喇咩

當然都可以放出黎慢慢升
但我覺得好似隻隻寵都唔同
波利放出黎好快就10
但瘋兔同馬嬲仔放出黎掛機升就好耐先10
其他寵未有機會試
但我諗如果佢要快嘅話餵野食都可以加快速度

主線打到斐有個任
消滅伏擊的疆屍
好似裂咁轉左個地圖 其他玩家打唔到
當我入去打怪 扣唔到佢地血
拉打都單方面扣我血
而且拉到睇唔到疆屍都扣到我血
係咪中bug 第一次做主線果陣死過一次

我初初個時都以為係bug,後來問fd原來要用普通攻擊先打到d疆屍

想問下件裝開窿，本身有5階既零窿
係咪升到去5先好開？
如果2去3開，升到4時個窿會消失？

係 最後先開 有錢另計

改名先會消失

連登係咪無人玩武僧

岩岩洗點轉玩AIL

點樣點技能
Google左巴哈左 都有啲唔同
點鐵砂掌先定六合拳先
係咪 先a滿後先點s或i
Sor太新手

期實巫後期有咩貢獻
講只能單開同練lv同團隊有幫助既職 係咪鐵匠？

石化暴風雪暗壁 點會冇貢獻
仲要有濕鳩王有物反只可以靠法師打
隕石法仲係超級打手添(你有隕石既話)

狂擊騎 隕石法 推車鐵係主流輸出
但極限計就係刺客 但駛費好大

(好似係

想沖51層以上塔但公會又無人想沖

你拿拿聲升到進2轉體驗下先啦

控場 範圍技點會冇貢獻

到底石化可唔可以阻到小怪第一下攻擊
次次打塔王招怪隻坦都即死
係咪要小怪未出現，王招小怪之前既閃光就石化？

巴打你地武僧點加法，玩阿霸定半霸半速

等樓主解答，佢玩最耐

我會盡快升進階2轉 貢獻公會

我日日都毆打緊 重金蝗/獵蠅
Btw 有無人用mac 又裝到個模擬器玩到ro?

nox
但唔support多開

巫獵傳說3.0

我mba 用mumu

我仲係靠電話玩緊咋

69lv 法師想搵個長期公會
會唔會仲有位
另外想請教下牧師升驅魔定讚美好

召怪之前keep住暴風
怪出左黎冰哂 坦就拉開王
等完冰再石化

(好似係

說好的ADL獵？改埋d分裂箭，多重箭，陷阱，無用喎大佬

想問下巫進階二轉係咪應該學念擊先？

放73lv超魔，
無天賜同料理情況下1305魔攻
有1200萬現金係身

Tg:

快解說你睇法

Pmpm

阿修羅為主
因為阿修可以執尾刀
其次就目標升彈指
升lv睇下你有無人帶你
有就果啲咩六合拳果啲唔駛理乜濟
唔係玩連技流都無乜幾何會出
技能流就si為主之後補返啲Dex就夠用
我隻武僧無點過agi一黎攻速靠裝靠食覺水料理果啲可以推高啲
二黎輸出我認為緊要過攻速
裝備有錢上交易所買上面啲拳套 小課就抽把商城鎚用到你買到岩用拳套為止
武僧最後都係要用返拳套 因為得拳套有加啲技能攻擊果啲
利申：技能流 唔係連技流

幾level了

83咋
升得好慢
靠自己多開掛機
然後乜任都清
真係忙過湊女

83點會慢

我識啲台仔已經86,7
完全追唔上
唔係多開應該仲落後好多
見到人地玩武僧一個人食王勁到

遲下到你，你係咩盟？

字面都講左

小弟睇左次，主要强化技能流派同陷阱派

强化技能箭雨有升幅for打裂之外都無咩用
得招多重箭可以觀望下

三毛sho申左lihkg2
69法

已經點撚滿左六合

57騎士+隻牧師 應該掛咩好
打蝗有時行開左返到見已經死左 無食料
因為太窮 買唔起啲料掛機

無所謂啦
連技流3.0會有啲發圍
點左又唔想洗可以試下等3.0
儲錢買把昇龍拳套玩連技囉

dex點到幾先夠？

要睇你咩裝
我套裝20就夠0詠出阿修
天賜完計都無問題
無乜幾多個唔出天賜啦
Dex唔駛太高
夠0詠就得

單開 武僧 依家78lv冇人帶升 冇雙開牧
佢爆氣改左 依家99a 其如 I L 抽埋貓尾
唔食水攻速有350% 白字千幾 六合3800左右 貓尾紅字千2左右 d傷跳到成個mon都係
食敏料 加覺醒 可以到 480攻速 食埋剋屬果 3秒左右一隻朽魔 / 下水 唔食任何野太概 5-6秒

彈指小怪 3.5萬左右 中怪 2萬左右 大怪 1.6萬左右
阿修大概0.8詠唱

唔食水冇牧下咩裝先去到350?定可能我未點夠99,我點到60only
我唔點dex命中80打北都係成日miss

我套裝都好平民 虎拳2階 +5 副手薔微+4 緊身1階 被風未整仲用緊樂園 鞋 堅定 其實依家我得320攻速岩岩睇返 用貓鞋應該夠350 飾品 力戒1階+4 月針+4 頭飾用緊婚紗 口飾用緊冬甩 背飾用緊棺材 尾飾用緊貓咪

我洗點推左99攻速先都係
依家一齊點覺得又冇力又唔夠快

你應該係比草精拖死，食咩料都無用
騎+補應該唔會死喎

公會廢柴聯盟 主收坦，一齊打塔，副本，有意加 屹耳

其實唔洗
隻王扣左1/5血既話,
你可以準備定石化,
留意到佢一閃光就即刻放,
通常delay 0.5秒出黎既怪就即刻石化哂
當然要睇反應啦,
想穩既咪keep住冰風之後先石化囉

+0紅十字杖都要搶

套裝有無野可以改動

姐係有點可唔洗六合?咁我點移花啦

有無用？

差個尾部，抽個全能力+2用

我諗都無咁易到

棺材

棺材個effect其實會唔會show左上角？

有貓尾最好就谷滿攻速

六合我有點啊 因為爆擊啊夠 所要點六合堆多d傷

巴打
我都係抽到棺材既法師

岩岩先60lv,點完99A, 其他乜撚都冇

未進階2轉 谷攻速都冇乜用

進階2轉前 都係SAD同SID隱陣

得LV46 應逸掛邊到好

推

附魔真係好難洗 洗黎洗去都出唔到名弓 尖銳

騎士負碌技到5%加1000血個尾

係囉，爆上3字頭係咪因為有技加攻速所以先得
其實差唔多攻，主力都係靠媽尾做輸出

你條鏈得+3咋喎

我唔單止棺材 仲要按錯左貓寵
悲劇

無論加幾都有機會出 只不過要加6會生效

推一波

牧師星盤根本唔係人點
冇得玩審判都算啦 讚美牧驅魔攻要點埋物攻先點到核心技

呢度有無導師收徒弟?
利申: 新手

唔放技無事

我6抽中左三個嘴 兩個背脊一個面

我刺都揀左狗

法師揀物穿無問題既
魔擊都食物穿

上巴哈睇話無錢嘅玩槍好過玩狂擊騎
無課金應唔應該轉

遲下改版槍提升左

咁係咪應該洗點轉槍

你上巴哈睇下
好多人玩槍，進二先轉拎劍，因有雙手劍格檔

i mean 會雙修

因為我無點到槍技 所以先諗洗唔洗點好

而家半價，買定幾粒

有無公會可以收留我
Id:三毛sho

每樣買定兩粒

洞察杖 點樣易啲精煉到10
我精煉到6都驚驚地

賣緊幾多？

玩狂擊騎無課係咪唔洗諗，定乖乖地玩返槍騎 ,而加有700萬係手可以買咩

44鐵 上左buff 918攻
應該掛咩好/點升lv快啲

46應該都係掛蟻洞多

係啊 主要都係貓尾輸出 啪啪啪d紅字好華麗

狂擊可能平過槍

普北蝗蟲升到進2轉

已經二轉左了 刷緊哥布岩唔岩 lv47
順便刷料做衫

鐵匠唔岩掛蝗蟲
哥布林轉轉蛋黑狐獸人
秒到咩就掛咩

push push

一定平過
老豆搞出黎把狂擊劍 個技能加成=人地十字 咸魚槍加嗱渣盾

狂擊唔係要玩星盤咩？

係，但你未開始玩，升左把狂擊做多刃 再加埋小可手鐲 做副手個輸出好睇過十字，十字果時都仲拎緊錐槍2，3階

72lv 武憎 a72 s62 d15
前幾日抽到貓尾 諗緊好唔好洗點轉ail
另問下如果轉ail 技能應該點加？

另外之前有打算80lv後轉si 玩阿修 彈指 有冇巴打玩緊？
要幾多dex先做到0唱同單一食王好誇張 係點做到

依家我1轉8LV補血 10天使 10加速 1光獵 10LV被動加攻
2轉儲氣5 狂儲1 10掌 10六合 5爆氣 5阿修 3運氣 1弓身
進2 先發10 彈指5 之後補埋氣彈 爆氣 同拳法

依家基本上玩唔到SI 睇下3.0更新會點先再作打算 12月下旬會改版
打王單食一拳個D 我諗含金量好高 我諗都起碼3萬起跳就做到

法師真係愈後愈無力 我隻人81 lv 淨係可以打下獸人/史汀 其他都好辛苦 本身有練開隻鐵匠 就進神工匠 但無捐過材料 見人地好爽咁秒e隻秒果隻 就想賣曬隻法d 裝 養隻鐵匠

食埋屬性石料理果d夠唔夠秒哥布林/蜂兵
夠扑到60lv

我而家都係用隻法養工匠
你隻法本身用緊咩裝先

你講用咩技
如果我用手推車攻擊打到6000到未食野

你地平均一日賺到幾多錢?我好似搵錢搵得好慢..完全負擔唔到食料理之類咁..又要公會貢獻..

利申 : 72lv廢爆刺一名

用獵人帶隻牧師一日掛玻璃珠賣3-40萬左右。養隻商人又捐3-40萬

大地之擊 掛3隻哥布林位

都係睇返你打一隻怪要幾耐
超過4秒先打得死一隻就叫做慢
可以考慮下轉無限音投打住先
或者開隻法師打下錢
等啲裝搞到有咁上下先轉返爆刺
太早轉爆刺冇輸出會唔上唔落

十字：四秒以上 你估我想減？

我活動第一日俾我77萬搶到小巴風特本書 我一時鬼um眼走鬼左去用 當然失敗啦 而家升到180萬都仲搶緊 我好想喊 利申輕課窮撚

Push

基本上2-3秒一隻牛 但係冇用啦...都係賺得慢

各位想問下有關精練問題

一件有洞精練失敗 需唔需要拎過一件有洞既去修理？定冇洞都得

一件開左洞既裝（未升過階）
拎去升階 升完之後會唔會冇左個洞

想開洞係咪 升到3階》精練〉開洞

巴打啲裝咁齊都無力感 咁我仲練唔練隻巫好

秒唔到呀

巴打學左隕石術未？ 我有隕石2lv但未有裝 努力儲錢買-詠唱裝

升緊隻匠，練到眼訓

過黎玩匠啦

秒到刺刀哥布林 但係我發覺佢成日用大地之擊扑一隻

匠起手點玩？

加點/五裝備果啲？我未玩過匠

加我line
hingchun

十字軍岩岩升到50lv,仲用緊西裂跌出黎既裝
想坦塔/低lvmvp,應該砌咩裝好
冇咩錢，淨係夠整裝，買唔起mvp跌既裝

搵定點位

匠仲消錢過法師
唔好推人入火坑

鐵匠係搵錢快消錢快
簡單啲講係用錢搵錢

鐵匠收入同支出係正比
你投入完資源賺錢超快

我見佢有兩個角色，錢應不是問題

鐵匠表示每日袋Zeny過百萬 未計掉落材料個啲

巴打 裝都齊曬wo
咁快升81lv 無壓等學隕石?
你一學成隕石 勁N倍

唔計打到卡同材料
純z每日打到幾多
有廿零三十萬左右已經算好好

匠好快成型 50金章到 車攻已經打200000
小課 抽裝備 把鎚好高傷 可以用到80LV 之後直出貝克
掛機搵D一下一隻ga怪
45-55LV可以掛食人花 跌好多亡者賣
10金章升車攻打到10000傷之後可以掛到北門金屬蟲
我覺得升攻擊好過撞擊 因為玩呢隻GAME都係想打王 玩尾刀
同埋快成形

試下先

岩岩換完武器可以秒到3犬妖
諗住去掛搏下出卡
諗諗下我係獸人掛左咁耐
殺左冇20萬都10萬隻
但都未見過卡就放棄左

隻寵死左會唔會扣能力？

隻寵招技寫住暫未實裝係咪姐係冇用

尾刀真係有用咩?感覺上好似第一下打隻怪先計佢

無壓等阿... 我隻法家陣先2萬2貢獻 22金章.. 更新左後我好少見到高級材料 其實覺得唔太要壓得咁勁
隻鐵 家陣67B37J 差3個J就神工 D任解都無解過 係咁比我用黎打材料打錢 全身裝都係轉蛋裝 雙轉蛋物攻戒

有冇鐵匠巴打試過掛機自動技能放兇砍最大化
我用果陣掛大概半個鐘多D左右就會唔識自動再補最大化
但我個身明明有錢

星盤係咪對坦騎無乜用 ?

我想問下點樣開多個人賺錢
無得交易點樣將啲錢比正身

開係同一AC咪得
鐵匠打素材快

RO公會剛升Lv4，現開放招募6名活躍新人
(0貢獻/太少出聲/2天前 會踢)

唔係入公會都歡迎各巴絲打加入黎傾計

團長LINE id: hkgstcn
加左請留GAME名及講聲入group

申左lihkg3 TommySS

搵到啦
但係長期要帶住位分身補
吸左一半經

玩刺長期俾人排 坦又坦唔起 輸出又近攻俾人秒冇得好似獵咁拉遠打 而家俾公會d frd排斥 打塔又唔預

課金吧少年

課左

刺客唔課真係唔會有人組
重課左就變關公上身

究竟畢業裝係d咩 而家卡緊緊身衣蜂膠

大佬玩成點，貼你板面睇下

我輕課齊隊員 紅龍以上除左犬妖首領都食到

捉蛇女4個環都fail
可以有幾黑

問下大家 你地會100％捉
定係1個1個咁博?

屌原來可以咁
依家三開 一隻鐵匠永動大地哥布林 一隻奶媽上++
一隻新手比佢地吸時間
依家先知

巴打可唔可以show下你咩裝

大貓套 刺藤2 貓貝雷 花戒月戒 棺材 狼尾
打王食a敏力幸料理 覺水 屬性石
有屬性卡就針對王屬性黎插

刺藤+6

又睇

車攻點打20萬？

雙開果隻補師係咪全int?
技能除左升滿天使同加速，仲要升咩？

真係好吸引 我隻超魔魔攻無buff 1500 但打隻怪最多打5萬 仲要克屬
金章真係好貴 又要等時間重置
重點係隻分身鐵匠無公會

我玩左巫差唔多兩星期67-68lv
見到網上個個都話後期無力又要壓等升星盤開始想放棄
明明裝已經7788係差永恆之後就奧手奧盤
但都係唔夠輸出
依家想同ac 開多隻槍騎玩下秒怪
有無清有好既攻擊網？巴哈友仔唔係太多個信得過

自己開個 或者黎2a申qwerty
我都開左個比隻分身鐵交貢

法玩到後期未點出殞石都唔係輸出職
法術火箭冰箭夠升lv就得

利申：輕課補圖

元素箭唔係𣊬發好難去刷怪而且我仲要等我隻補出天怒先打到獸人

武器強化沖爆佢啦 獸人戰士得3萬5血 好快秒到

Shit巴打你係咪叫雲天河

裝備你家陣有排先齊裝
我記得之前睇個網 -唱要最少70%
大巫+10永恆戒 10%
奧盤奧手 20%
堅定披風鞋 10%
件衫 10%
憤怒咀 10%
魔法帽 10%

大巫永恆戒太貴 如男附魔幫補到都ok

你係邊個

想問刺客課金要買啲咩先可以發揮到潛力

買屬性卡

屌 同你一齊打過王

屌原來活動完左隻貓都要買198貓 用翻野豬仔算 玩刺乜都唔知揀左狗

補血奶牛d fd?

鐵匠星盤係咪點攻擊好過撞擊
因為撞擊難成形d?

想問巫師元素箭點幾多最好？

冇撞擊掛機收入差好遠
上幾個reply巴哈個post係冇講錯
但佢個重點係建立係有人陪佢打王
你跟佢點有輸出 但都未必有團同你一齊打王
呢點你要自己諗返

不過星盤可以隨時重置
一次都係幾萬蚊到
我通常掛機時撞擊 看板時攻擊

洗一洗寵技又無幾十萬， 又未洗到雙10

點解課金買野淨係買到30 買唔到其他嗰啲次次都話無法完成購買

SO SAD BUT TRUE
玩左咁耐我都係單機雙開補師加buff

又到星期一
公會就升4LV 到時又有6個位

因果有D模糊
打王團 起碼你要整勁自己先 先至有人肯陪你打既
如果你又唔坦我又冇輸出 都冇人會肯陪你打

唔係輸出勁就一定會有人同你打王
都係睇你咩公會多唔多FD架姐 你公會得2 3隻坦又ON唔到既話
你車20萬都係組唔到團打王架啦

但有FD有固定團就唔同講法 你打10萬定20萬佢咪一樣組你打

好少坦

咁起碼整勁自己先 起碼唔係一個負擔
雖然我知毒撚冇人組

弓手單機啦

我偷偷地練緊坦

太長唔quote

所以我建議作為打手 由其係鐵匠有撞擊呢招無敵掛機技
係消完疲勞之後係可以帶公會既坦/補升LV
打獸人秒到之後一個人大概一個鐘戰鬥時間有200萬BASE經
組一個均分應該都快過佢地自己打好多
得閒投資下時間係佢地身上先有多D團出

我隻獵人都帶緊公會2補1坦升
幫我就幫

幫得就幫*

題外話
獸戰只計base經仲高過史汀同刺錘犬妖
仲要易打好多 頂佢個肺

我已經想掛返獸人 本身掛開下水道

個公會多坦到咁仲練坦

想問下頂綠色法師帽有咩特別效果? 唔整會唔會有好大化別 而家用緊券抽到既愛麗絲...貪佢+JOB 經驗

獸人真係好正
但近排越黎越多人
仲有D仆街打得勁慢都學人霸大點
阻住哂搵食

坦補冇人嫌多既

本身LIHKG2 既但係太靜啦
我自己走左出去 入左個都係好靜既公會

屌 咁都估到係我

你地武僧星盆向上走定向下走
AIL係咪早期向下走好D

有冇人試過咁樣...係其他apps買又沒問題係ro先唔得

因為啱啱咁啱望一望你d裝 喂屌一樣嘅喂 世界真細小小小

我有D好奇刺客打王係咪好多王唔打得

d裝咁好既 課左幾多?我想課但係唔知點課先抵

有冇人知咩事

都幾多 而家打塔d frd好似好嫌棄同我打咁 有d衝動轉公會

用刺坦王又冇挑釁 吸唔住王
企埋去王度輸出 又有AOE技 好易中流彈死
神工匠都仲有野砍 速激 個D BUFF放下

隻寵死左係咪會唔會扣能力？

有個fd係刺，打塔真係唔多想組佢
組個弓手仲好，起碼無咁易死又有範圍技

exactly d野又貴 而家好後悔

屌晒你地嫌棄人嘅老母

我公會個台仔會長成膠日叫我帶D刺打塔打廢墟 打60廢墟我一隻法打打打 打到DIU左聲

刺客好型 好想開隻玩

有冇已經打到20萬車攻既巴打？
要有咩裝先打到？

你會後悔 而家我個刺用黎冒險 升緊巫

篇文條友都係10-15萬
我依家就10萬到 星盤攻擊仲差一格未點
裝就大駒手斧平時撞擊掛網 攻擊一定用返貝克斧
薔薇 緊身 龍紋(黎緊換伯爵) 長靴 花夾3階 髮夾1階
精煉4~6左右 冇開洞
90STR技能全開已經可以10萬上下

你地扮工撚
有冇人用遠端控制屋企電腦玩？

近排好多人拉草精， check密左

要等公會升左先

想問騎士領主中後期有冇邊啲坦裝係襟用啲
全身堅定套裝定哥夫內套裝好
副手究竟用皇家銀盾定虎王盾好
啲人虎王盾物傷減免10%勁
有人又話皇家盾加血同防好
煩死 重點係錢又冇乜屌

點解我visa係ro買唔到野

我依家50lv用緊大地掛3噴射哥布林
之後方向應該如何 大師

申請左 LIHKG3
id 純情片皮鴨

有無公會收50巫

大師唔敢當 分享下姐
我自己就整完手斧之後秒轉轉蛋之後獸人
不過我好早就走去打獸人先 因為果陣材料好值錢
如果你想賺錢都可以早D去

有祭師幫手灑水秒到黑狐既話
去蟻洞定點都好快 果個位依家有時都冇人

或者單車秒到蝗蟲都可以去試下
我自己就嫌多人成日變火車就冇去過

鐵匠主要重點都係星盤
唔駛駛太多係裝備到 將D錢KEEP住每日貢獻
捐到一日拎4個金章 每2日你D傷害都會UP一個grade

一日4金章那有錢呀
我用緊扭蛋斧洗唔洗轉？
我用雙開補師上buff一下大地打大約6500
諗住去蟻洞

我依家就係每日搵幾多就貢獻幾多

我冇扭蛋武器唔知幾攻
不過我諗應該唔會高得過150力之後既大駒?

6500好似有D少 玩鐵匠全力就得
唔去打北門或者犬妖既話 DEX都唔駛 靠武器研究就OK

牧師果到 如果打定點可以唔入組 牧師指定返自己隻人
自動欄set天賜神威 牧師自己補狀態果陣會加埋目標
但就唔可以補血同聖母 回血魔靠五郎料理裝死啦

如果2下都秒唔到黑狐既話
我諗效率唔會有1下秒哥布林咁好

你可以試一試

黑弧個位隻蟻后會行入去依家

以和為貴團嘅 伊山
呢頭放ac比我 唔夠兩個鐘就改密碼

慘 巴打收左幾錢

佢啱啱過返數比我 佢話唔係佢改
佢都入唔返個ac 佢話問返客服

梗係入返比你啦
呢啲帳號一報警佢就奶野
點會唔係佢改呀

諗住收個刺客玩下嘛

頭先試過搵空ac 登記咗email同未登記係忘記密碼係唔同

報警啦

姐是點？

錢已拎返 費事煩

[url]【心得】81級萌新ADL獵人成長過程(開放實況問答)

我先千一傷
3千點做到

貝克斧同大駒劍2選1既話邊把好

掛牛出左2張牛卡

咁小人放刺客ac

其實點樣保護d acc
我開左幾個隻game自己既acc
但又冇得揀set email做後備咁綁住

上we到搞

你上返官網就有得set email
但無得綁

新手岩岩玩..
見D人話打裂縫..但點解我同NPC講佢要我組隊..我得20LV

因為要組隊先打得囉

我自己就用哥夫內套
但對鞋真係太貴
依家用堅定披加鞋 哥頭哥甲
打屬性王換屬甲 剋屬-75% 勁過你任何套裝
打無屬先用番哥甲
銀盾過渡裝黎 係打洞易過虎王
虎王抗暴 打塔王打mvp都好有用
銀盾加800血 俾盡你升爆 都係加千幾血
都唔知有無王狂暴暴擊既四份一

另外坦一定要捉隻馬騮 馬騮有招被動加抗暴
刷到10lv 抗暴加10 等於大半件虎王既效果

但打得越上 越發覺 騎同十字都只係挑釁機器
真正坦王係暗壁石化 暗壁 石化 放得好 你無裝打一樣過到

刺後期既定位究竟係咩

你千1傷?獵人會愈打愈高攻喔巴打 我依家最高2千5左右 佢個圖係食5星料理+全B料理+天賜同神威+覺醒 仲有3轉既2招被動技加埋 佢唔會長期保持呢個3千傷
太食錢

補充左d野

但我見D人話最低LV個個西門可以單刷既

大駒先 掛網賺錢重要D
有錢再貝克

開隻分身咪可以單刷囉

感謝巴打 有番d方向砌坦裝~同埋好彩一早捉左馬騮
我自己另外有隻讚美牧都就黎40job 可以放暗壁

我成日都分唔清 2下秒黑狐係指用車攻擊定大地之擊
仲有啲定點位上網有冇睇係邊

就咁開一隊都可以單刷

我成日都分唔清 2下秒黑狐係指用車攻擊定大地之擊
仲有啲定點位上網有冇睇係邊[/quote]

大地之擊
車攻擊強制無屬 除非你開左星盤可以一下秒一隻蝗蟲
否則前期都係大地之擊轉屬扑一群練快D

有人掉左張幽波卡落交易所 大家快d搶

我係囉
睇你玩乜流派 中意打王會攻擊
掛機打怪就撞擊
但攻擊星盤易玩過撞擊
易成形

想問下我有把武器..佢有裝備升級呢樣野
但我武器強化到20..個個裝備升級仲係灰色既?

裝備升級要睇番件裝下面要咩材料同埋搵邊個npc
強化同升級係兩樣野

....THX~

模擬器安裝個陣卡係32/33 發生錯誤求解決

掛返獸人試下先

留命學野

咁快82

冇3000 唔夠個巴哈仔勁

就升 差幾%

我52鐵 雙開補上buff
打蝗蟲7千幾 好睇隻貓幫手爪一下先叫秒到

又一萬血，又二千九攻，我要del account了，我玩到咁廢

食飽就有架啦

姐係馬騮好用過今次活動送果隻貓?

我食飽都無呢

屌..新手點打呀
諗住去沈沒船打下腐爛布整野
屌你老母成班高lv係度...啪啪啪一陣清曬場

有無洗四技去8～10lv？

交易所買，好平

想問下時裝抵唔抵抽

我自己覺得係 10抗暴好難
一係虎王 一係奔跑者

想升級漆黑之牙既話係咪應該衝左+10先升上去?

你沖到就開心 沖爆裝就

刺你做到秒傷2萬大把人組

敢問加密意義何在

點解係三十六月夜..唔係十六月夜咩

好多臭閪拉草精

琴日我試食草精都試左幾次先成功
有幾次打到佢分身我死左
之後佢會見人就打 死左勁多人

一分身基本上成場死晒

同感呀手足 不過我唔會放棄

掛蝗已經掛到冇哂戰時你地會做啲咩

另外我發覺寵物探險性價比好高

開齊三個盒最少幾萬，最多有六七十萬
一日用曬300分鐘，好運既可以執到二至三百萬

今日去哥布林 開箱開到變身葉子
係咪應該留黎貢獻?

新手想問下..月卡抵唔抵買?
同埋寵物商人個D寵洗唔洗買?定捉好?

拎黎解冒險者或者賣左佢啦
交貢既話有d貴

屌呀 衝+6就壞裝加跌+

月卡抵買 300分鐘同400分鐘差好多
寵物商人係講隻貓同狗?
解任佢會送其中一隻比你 揀你岩用果隻就得 正常唔洗買

刺揀左狗 之後買左貓 發現都唔好用 晒左兩舊幾水 屌

刺用馬騮仲經濟

用緊19波利....

想打張直升機哥布林都成班人搶

用緊條龍仔

我用落都覺得馬騮仲好

想問下公會副本兩隻蟻后
玩刺同獵係咪skip得 ？

點先開到3個盒

天怒 音投 復活
天怒 音投 復活
天怒 音投 復活
天怒 音投 復活
天怒 音投 復活
天怒 音投 復活
天怒 音投 復活

或者叫隻祭點審判審佢半粒鐘應該OK

每滿足一個條件1個盒

想打下西門裂縫..組左半個鐘都冇人
自己一個又唔夠抽

西裂應該係無咩人打了

73lv 鳥獵
廢人廢裝
出單鳥啪啪啪最尾個數字先得七千幾
銀包長期少過十萬
0石0料理0課金
救教路 （除左重玩）

點搞 我33LV打咩裂縫?

調查一問 遲下想開分身 唔係新帳號 我得電話玩
本尊66lv 巫
主要能夠單練無壓力 可以打下王 會小課
玩刺定鐵匠好？

夜晚去1a線，好多人帶

THX

我就開左匠，做龍定做蟲就睇呢鋪

用十字弓咩？
7-8千傷差不多啦，差件山地裝同星盤姐

買左露娜弓
但未有錢升級

其實本身諗住玩adl
所以一路用緊十字弓

之後發覺鳥獵易玩d
但如果一轉用露娜，物攻會跌成百幾
覺得唔抵所以冇轉